中 國 球 迷 清 理 看 台

中國隊連勝吉爾吉斯及菲律賓，在亞洲盃小組提前出線，遠道前來阿聯酋嘅國足擁躉當然開心，狂歡過後，部份球迷將觀眾帶入場嘅垃圾執拾清理，內地傳媒拍低現場情況，大讚呢班球迷有公德心。

去年俄羅斯世界盃期間，日本球迷自發清理看台上垃圾，被外國傳媒拍低並大肆報道，稱讚日本人有良好修養，網民一致讚好，報道一出，內地球迷爭相仿傚，在中超賽場都有球迷自發執垃圾，球隊踢畢作客比賽，又會清理更衣室，並留言感謝主隊接待。

今屆亞洲盃，中國球迷又自發執垃圾，相當有心，不過有內地傳媒讚到似乎過咗龍，該報道稱：「這次我們中國的球迷用實際行動證明，中國人的素質絕不比任何人差。」

東施

郵差送信

我係中國人呀屌

輸波就唔執啦 贏波咪做下戲

幾時掉自已落垃圾桶

咪就係
下場踢南泡俾人sm睇下點

級已晉
理撚得你

居然進步左

香港幾時先識學下人

好嘢係要學吓嘅..

以下開放五毛留言

樹大有枯枝 人多有白痴 呢幾條蛋散唔配做羸國人

勁

向皇軍學習

求中國學日文取消殘體

幾錢人工?

小心屈毛批鬥你呀

部份球迷將觀眾帶入場嘅垃圾執拾清理，內地傳媒拍低現場情況，大讚呢班球迷有公德心。

去年俄羅斯世界盃期間，日本球迷自發清理看台上垃圾，被外國傳媒拍低並大肆報道

今年亞洲杯係我地中國人既天下

香港仔只係識贏飛機盃而瘋狂打j🤭

素你老母閪質咩…
質素呀…唔撚識中文嘅支那閪！

香港人係大球場睇完波都唔執啦

睇定啲先 睇下下次仲會唔會又或者根本得小貓三四隻係到清理場地

搞鳩埋人地更衣室 傻撚左？
洗埋人地個閪好無

好感動

你雜種狗

收撚皮啦屌，睇下輸左仲執唔執

支那賤豬本身已經係地球污染物啦 自焚燒撚埋自己啦快撚啲

輪撚左拆撚左人地個台都似

其實係唔係執返自己啲垃圾喳

會執自己垃圾都已經叫進步左架啦

東施效顰

我係中國人啊屌

咁又唔會
中國都輸慣

唔明點解咁都可以出新聞，自己垃圾自己拾好唔係理所當然咩 如果拾垃圾都要學其他國家先識咁呢個國家啲教育真係垃圾

影住班中國人離開=清理看台垃圾？

起碼人地真係識學好野

可能佢哋都係用錢請㗎

由唔識到識的確係好事，唔洗下下都屌嘅

公就連登仔贏
字就強國人輸
所以連登仔惡過中共真係無講錯

係咁理所當然嘅話
點解全球都吹奏日本人肯執垃圾

盲反真係好肉酸

有無人可以po返之前中國有隊波清理完自己個更衣室再感謝自己單新聞出嚟

好撚假

厲害了我的國，做清潔都有錢出國睇亞洲盃

依到吹奏得好撚勁，一轉中國人做就話係應份，有咩好讚

收到風，圖中是日本人，是中國球迷的日本人，五毛可以散水了

搬龍門搬到唔知去邊

身為中國人真係覺得好自豪

敢問你又做咗幾多呢，香港人

岳不群呢？

中國人 自豪

死跟風狗

轉死性

唔知點解好撚想笑

屌，支那狗

應份嘅嘢做乜要讚？

一個po又引晒班支那狗入嚟
又可以block一堆

垃圾支那仔

慢慢對住個省港杯打飛機啦

5毛亂咁屌，不如用去酒樓飲茶唔收碟比較？

做9件乞人憎既事當睇唔到，做一件正常少少既事就串串貢。

支那

咁你執左你老母骨未

屌 都係想人贊扮下野姐
如果唔係日本仔比人贊到上國際新聞
蝗蟲點會扮野

衰咗咁千幾年要進步吓都要嘅

咪臭係
人唔做佢唔做，此地無銀
支那人真係特別On9

呢個post 好多生癌五毛

咪睇下點
正常野要好似細路仔咁要人教仲要人讚先會做
隔多年執到無人報咪又係打回原形

幾時都覺得自己係

依家邊個串串貢大家有眼睇

笑死

真心希望香港人都會扮吓野
扮吓野都好呀

嗰堆香港人黎

這次我們中國的球迷用實際行動證明，中國人的素質絕不比任何人差。

即係都係差，不過唔差過人地咁解啫

收嗲啦支那狗

仲有波台假膠

一百步笑五十步

廢事批評啦 話哂好事黎

咁就打曬飛機

其實帶走自己垃圾就得
學日狗咁幫自己球迷執埋垃圾根本就多9餘
球場有清潔人員架麻
你要咁好心
點解唔執晒成個場ge垃圾佢？

你去快餐店或者宜家都係執自己個餐就得啦
會唔會走去執埋人地張台個餐

根本日狗做就柯篤屎都香d
連登仔係個d 快餐店自己執餐post一向都負評多多
又話自己執餐係扮鬼佬

利申 自己唔趕時間會執餐 但唔會幫隔離台執
去球場會帶走自己垃圾但唔會幫人執

仲未計連登仔憎環保憎到仆街
日狗咁愛惜環境同環保幫人執垃圾點就吹奏

進步咪好, 中國人咪成日用番舊個套做人

小小支那

其實你d point都好亂下，完全無logic。

有人做既係自己責任以上既野。
有人係做返自己既責任。
其實兩種人都無問題，無話多餘或者做得唔夠，但好似支那人咁，所以支那做多左就屌人做得少係好on9，又唔見日本人屌？

而屌環保撚係完全兩件事，
唔係屌環保本身，而係屌香港環保撚個方法係on9得黎無撚用。

你呢類支那人或者撐支既人個個都係差不多先生，睇野睇表面，理解到一舊舊。

支那人同

好自豪

痴撚線 反日就係強國人
日狗殺左千千萬萬個香港人都唔反得

你睇清楚我講咩先啦
我個point唔係用黎支持蝗蟲
係講緊連登仔雙重標準

好 如果香港環保撚係on9

咁自己執餐呢？
點解d人去ikea先會自己執餐？
因為有個牌寫住叫人幫手執呀麻
咁係咪如果其他快餐店冇個牌
就唔係自己責任？
快餐店原意就係希望大家快來快去 等下一批客可以快d埋台

個logic就係
我去快餐店有時間會自己執返餐
睇波會將自己ge垃圾掉返落垃圾桶
做返自己責任ge野

但我見到有人開post講食完快餐會唔會自己執餐
部份連登仔會屌多餘 又話扮鬼佬

食完快餐自己執返如果唔算係做返自己責任
係多餘ge話
咁我唔明點解幫埋其他人執垃圾就唔多餘

都係個句
你會唔會走去隔離台幫人執埋餐？
你會唔會幫晒成間餐廳執餐？
日狗睇完波做緊ge野就=幫隔離台執餐（佢地係會清理前後左右 其他人帶黎ge垃圾）
既然咁好心 點解唔執晒成個球場？
球場本身就有清潔人員架啵
同快餐店一樣炸ma

根本就係多餘
蝗蟲學就更加on9
但連登仔講得執餐係多餘
日狗睇完波幫前後左右執垃圾就吹奏

有人做既係自己責任以上既野。
有人係做返自己既責任。
其實兩種人都無問題，無話多餘或者做得唔夠，但好似支那人咁，所以支那做多左就屌人做得少係好on9，又唔見日本人屌？

你好似無睇過紅字咁

好似香港執盤咁，你自己執自己事，但係香港無話一定要做。
呢度係有班執盤撚屌人唔執盤先會有得拗。

唔同你講強國人個問題 因為我一路都覺得幫埋人執垃圾係冇必要
不論日狗定蝗蟲

我一路都係講緊連登仔雙重標準

執盤撚屌人唔執盤仲多多聲我覺得冇咩問題
雖然快餐店冇指示叫你幫手執盤
但球場一樣冇指示叫你帶走自己d垃圾

兩個場地都有清潔人員
其實肯處理返自己ge手尾 同垃圾就係公德心表現
而快餐店如果幫手執盤更加可以係繁忙時間幫助輪候客人更快埋台

而日狗同蝗蟲幫埋人地執 我就覺得已經係多餘=你幫埋隔離台執餐

但重點係
點解連登仔話自己執餐係多餘 扮鬼佬
而幫人執埋垃圾就吹奏？
因為日狗柯篤屎都香過人？

屌你，識唔識咩野叫入鄉隨俗？

日本人主動執垃圾，又唔係逼人改變習俗，你都要屌。

但香港人跟返自己習俗，除左ikea,大學can,同醫院之外都唔執盤你又讚成屌。

應該屌既唔屌，但唔應該屌既就屌。

周街屙屎又唔見佢地自己清理

我講緊連登仔雙重標準呀
唔係講緊執盤班人屌人唔執盤

而係連登仔一方面屌香港人執返自己個盤多餘
另一方面吹奏日狗幫人執埋人地個份垃圾

約定俗成就係arm?
仲好意思講入鄉隨俗
咁姐係香港永遠都冇可能變成一個好地方啦
反正大家都認同呢套繼續run落去係無錯

我用返連登仔屌人執自己個盤ge思維
幫其他人執垃圾的確好多餘啵